點解香討可以咁藍咁紅既？有冇可能攻陷香討？

頭先睇左陣香討時事版，內容完全一面倒盲撐警察。仲鼓吹警察同解放軍落嚟開槍。點解可以咁極端？

無謂哂力氣

佢地就係收成期個個年齡

支那請咗一大堆廢青去做網絡打手真係話五毛

完全一面倒，比連登仲恐怖。連登都仲會有D五毛同扮毛，果邊真係冇第二種聲音 。

太多5毛洗板，血洗果種
其實香港有幾多人仲會上香討呢啲陳年論壇呀
仆街，佢仲純過啲50年既陳年女兒紅

上邊有80％＋都係大陸閪，你上去講來無謂
反而大力宣傳香討已俾大陸翻牆攻陷，香港人唔好上，咁樣攻擊力仲大

我只睇 馬版 波版
一個論壇搞咁撚柒多分區 做乜撚
開過時事post 超級多限制
根本垃圾5毛專區黎
叫五毛討論區好過 0.5 discuss

連登都搞唔掂你想搞鄉土?

佢有專人刪post ban人？

你唔認同都改變唔到香港大多數人就係香討呢類垃圾

做好自己先啦 睇下連登

幫佢擦廣告?

咩人上咩網 唔使踩場聊交鬧

但果邊d post好疏

睇到心寒

你係連燈見到咩手法岩用咪調番轉囉
再唔係開下呢類post

明明圍捕拉晒理工d勇武點解出面仲咁亂架

明報引消息：警方相信最激進勇武派都在校園內，會趁這機會「一網成擒」

係，所以根本冇得鬥

唔岩版主聽就bam

其實有一個好平台點解唔用盡佢？
又唔係話一定要導佢向黃，去收下風睇對家玩法，放下fake news，放負都得架

廢架，咪晒時間，要走嘅都走晒，陳年科林，冇後生玩架啦

你守住連登先啦

入面既評論先最得人驚

連登都搞唔掂啦
仲理香討

(有個幾千分account 十幾年前成日玩)
朱元帥係香討用The Matrix年代 常客

有幾個原因
1. 論壇入面果班人 收成期年紀 比例 比較多
2. Admin會禁言,ban人
3. 好多支持民主果班都轉左去高登/再轉去連登
4. 中共派大量五毛洗版

開放註冊既結果，中共有資源請五毛三更輪更，攻陷難度極高

果邊全部係 Bot 黎